一句講晒！ 上親連登都係好女仔！

贊成！正評
你都on 9 ! 負皮

讚成你on9